README DeusVult : 

-- Installation et execution 
Pour lancer le jeu, il faut exécuter le fichier QtProject_DeusVult/deusvult

Pour recompiler notre programme il faut utiliser QT avec les librairie qui en dépende 
La méthode conseillée et testée est d'utiliser la dernière version de QT creator, dans notre cas 4.0.2 avec QT 5.7 
Une fois le projet dev.pro ouvert vous pouvez compiler et executer le jeu.


-- Utilisation 

le jeu une fois lancé vous demandera de choisir entre hôte ou client :

-Hôte 
	Un nombre de case vous est donné par defaut. veuillez le laisser, la modification de ce nombre n'as pas encore d'effet,
	Vous pouvez par contre choisir le port qui vous convient puis cliquer sur crée 


-client
	vous devez choisir l'ip de l'hôte et son port. 
	Une fois ceci fait vous pourrez rejoindre une partie en attente 
 



